［車主召喚］私家車塞機場交通！

血債血償，以眼還眼
中共走狗攞我哋一隻眼，
我哋香港人身嬌肉貴
唔會跪低
全民車主，812，15:00 癱瘓前往機場道路
所有香港有良心車主，駛往青馬大橋，繼而駛往所有機鐵沿線站！

推

推呀！齋坐有意思咩？

_721

唔得 會令到自己人出入唔到機場 一係就再夜啲先搞

唔會
人可以早到，車就15:00後一小時內成形
15:00 前絕對有足夠時間比人入機場！

唔好 我收工入黎 都係靠陸路

我地咁多次示威都見到其實有好多人都係遲到
同埋咁多人同時入去
一定大塞車 啲人未必咁快入哂
同埋如果有流血
啲救護車入唔到好大穫
唔通下下直升機咩

射波，早啲入嚟

塞左係到你咪一齊塞車路

準時一次啦，好唔好呀？

啱呀，咪塞車路囉，馬死落地行

一定係要其他人一睇見就知香港人好撚嬲嘅境地！

單靠機場啲交通係好難喺兩個鐘內入到三十萬人（我當有）
同埋好多人係放工先嚟

屌，仲講放工？？
槍射香港人仲講放工？？
我係叫緊啲人離開工作崗位，但如果一日唔肯付出呢個代價，一日都唔會亦唔配有民主。搞成咗啲人就會加入全城憤怒大癱瘓㗎啦

定係你地覺得要再血腥啲先出嚟？

Pish

唔建議 每次用車堵路都都唔夠車 我覺得個人入機場先

打橫架車要幾多架呀？打斜都唔使十架啦

喂，咁簡單都做唔到？爭取民主？？

香港人呢？

推呀，咁都做唔到毛都爭取唔到一條呀！佢想我地連屎都冇得食呀！

聽日會揸入去睇睇